港女台灣被殺案係邊位波台ching做ga

死鏝狗殺大波妹，我屌你老母

曼城球迷唔是太多

兇手

有隻死獌狗派帽比我
屌佢老母西

阿古路識食
有錢大波

你咁既樣收帽好正常
嬲乜7 =.=?

唔係我黎
之前tg group網聚見過佢幾次only
佢好自豪有條咁正既女
成日show比我地睇

夠唔夠你肉酸先

唔係講我掛

好初見到阿古路上水，條友好興打女朋友

女人邊有甘2打死

你無女

條友平時乜料？

走犯呀

仲有無拎火機嚇條女

淋自己水扮淋火水